美國派錢 美國國會批准 向西藏境內外藏人、流亡政府 提供1千7百萬美元

美國國會已經在2018財年專門向西藏境內的藏人和流亡印度的藏人社區撥款1700萬美元。此舉對於在印度流亡藏人社區最大的聚集地以及藏人行政中央事實上的首都達蘭薩拉來說，是一個值得歡迎的進展。

網站星期五說，這項法案包括用於西藏境內的8百萬美元以及在印度和尼泊爾藏人社區的6百萬美元，另外還有3百萬美元用於加強藏人機構和流亡政府的能力。

37名美國國會議員去年6月曾經致信美國總統川普，要求他盡快任命一位西藏問題特別協調員，但這一職位至今仍然空缺。

人嚟，快手掃走地下啲玻璃碎

一時又要抺精一時又要執玻璃 唉屌你個老母

火藥味濃

口交部嘛剩係識表示憤怒

幾時有港獨基金會

今次唔同

美國背後送錢比西藏人
中共 可以係西藏殺番 一千幾百件西藏人 當報仇

反正中共日日做緊

代口交部講埋：強烈譴責，嚴正交涉。

應該唔會講 有好多野唔講得外人知 但一講連自己人都知
但自己對住呢d真強權又做唔到d乜 咁最好就唔好講

組左流亡政府未?

流亡政府

嚴正交涉左未？

派得西藏即係俾得香港